毒撚負皮一大包秒回

我第一，好叻

快到

哈皮

第一名

第二名

第三名

有冇獎？

要幾多巴

咩幾多巴?

一巴獎

你並不是他 即使你倆興趣相同

係喎，今日520喎
我都冇發現

仲記得有年520
有個男仔拖咗我個fd埋邊表白
跟住我咩都唔知仲衝埋去say hi
唔小心搞亂檔

口喜

笑咗

我say咗個好開朗嘅hi
跟住個男仔即刻走咗
好彩個fd原來都想say no借

Kai sum ?

520同我無關

咁你幫咗個fd啦

不做第一

做第一好煩

- x3

到

不到

差啲認唔出以為冇人開

個男仔好慘

仲有下次見counsellor
唔知搵唔搵我frd
又提出好似煩住佢咁

你自己搞得掂你咪自己去

搞唔掂。。。。

咁你咪問下
如果佢嫌你煩一早就唔會同你去啦
你唔好要人地陪完你睇就即刻送人走就夠

搞唔掂就搵佢

咁其實陪我睇完應該要做啲咩

成日要人陪好似好衰咁
可能講緊一兩個星期一次

係
算唔算傻人有傻福

對唔字
我冇心嫁

我愛樓主

Bbb

邊個25

做咩事

520個 25

520

我乜都睇唔到

5都20

邊個愛我.....

我認同

笑死

我6

冇錯

我哋

邊個愛我...

兩包thx

腐竹糖水

小b

唉
我都登個男仔橙
下次會留意日子同氣氛嫁啦

食餐飯周圍行下點都好啦
唔通要人陪完你就即刻送人走咩

有人冇人有人冇人有冇人找我

最慘係佢仲要衰埋

你

就嚟要出尋人啟事搵你

Miss u

how are u

我唔會即刻送人走
好想對佢對耐啲咁
但又好驚又要晒佢多啲時間

好痛 今日應該食咗四粒藥

潛下水啫

都唔做最尾

好大隻

我

鍾意中間

去買紫米露

分唔到比人當面拒絕橙啲定之後拒絕橙啲

中2做第一但做唔到第一

舉起你

千其唔好
好驚

想食加芋圓

做第一好辛苦

兩個都橙
不過我都會佩服佢嘅勇氣

好眼瞓

掟你走

過幾日去食

我200kg

我舉得起

Keep住做好攰

放過小弟
知錯啦

你死硬了

U Always

唔好掟我落山

人地肯陪你就咪諗咁多
又驚呢樣驚個樣

好正

咁掟落海

你講邊個?

黑警雲?
我不自殺

係

係咪做黑警就可以死全家 即刻去做

........

講下笑

我一直喺度陪住你

唔俾

海姐

why

唔好笑

皮皮

好難維持

咁我認真返啲

Hug

因為黑警係做咗壞事先要死全家
唔可以傷害手足

西米露thx

好青春 小弟都未試過當面表白

豆腐花thx

係 所以我冇做過第一

hi guys
who the fuck set alarm at 7am
fuck my life

眼冤

小弟都未試過
覺得呢世都唔會有佢咁嘅勇氣

佢直接講定點

我都做左壞事

手機冇通知

愛你

係咪又睇唔到

B！

點知
我say個hi就嚇走咗人
我又冇去8掛

Bug?

我都係

無 錯

不是

紫米露

好易隱藏左

唔鍾意爭

Hey u

想買返屋企煮

想死了

拒絕

拒絕*2

點解
豆腐花好食啊

唔好成日講死啦

我同意

唔好食喎。。。

我都係 但係成日好上心睇

慣啦

好僧iphone鬧鐘

一大包嗰啲？

今日又有骷髏骨頭

超級好食喎

我瞓完嗰幾個鐘之後冇訓

做咩唔支持我

我唔係咩都支持嫁

雪糕>all

豆腐味雪糕

點解 我出街通常好少睇

Bjai今日點

佢問題

好食

係啊 落啲糖再煮就得

你唔識睇氣氛做人比着我一定影低之後大大力恥笑

係咩

今天很好愛你
你呢？

好似好好味
同埋買咗一大包嘅話唔使落街食咁麻煩

未食過

爭唔到

我覺得你不需要睡眠

搵人切咗佢

係啊

不錯

唔支持我

呢個可以

手作好想食

換手機未

咁我應該會好多嘢俾你恥笑

我唔要

開心
好過現實d 煩西n倍

口喜好呀

好好味嫁

想笑

好想躝街

點解要支持你?

返香港日日食

好似係綠色

gogo
心動不如行動

豆腐本身冇味

你老木

有大豆味

都話我喺呢度嘅強者
最強嗰個

yikes

收皮

不過其實唔係太核突

又唔貴

你有冇二樓

我已經好努力
做一個正常人咁
但都係成日有柒事

我成日比人嘈醒
之後又訓唔著

我屋企樓下個間執撚咗

屌你又惡？

屋企留下有

想識你

執咗 冇得見手作姐姐

冇 好溫柔

識咗啦

我想食雪糕多d

有
我而家剩返三百幾萬
諗緊好唔好還咗佢跟住借最後嗰間

而家仲會俾人噪醒？

啱啱還埋二樓 聽朝有地下室 最後果二百萬唔還喇

乖啦

咁我都玩咗而家百幾萬嗰個先

係
其實house牆好簿
朋友冇心
但我好燥

但唔知去邊度買

換咗你嗰部先

想一齊換？

做咩咁講？你女朋友？

有冇啲耳塞

去整蛋糕嗰啲材料舖買？

啱啱比人嘈醒
有d嬲

佢少少啦 過去了
仲有煩我
不過手機長期靜音

豆腐味is the best

有
一大堆
但平野 平時杷場用
唔舒服

？？？

Hi 西西

你可以分享你嘅柒事

手作姐姐

睇唔明？

Congrats

夢夢

真
啲大豆味好香

買一個貴少少
瞓覺好緊要

快啲去休息下

原來你知

辛苦啦

變態

每次食都係叫最大size
同埋手作我只係會食豆腐味

係
我一年三個sem
Summer 5-8

你講冇乜說服力
I miss log on

以前細個ok有豆腐味軟雪糕
所以我都好鍾意食

讀完好耐 不過叫搵咗嘢學緊

食啲暖嘢舒服好多

網上考?
有得open book應該會難啲

有表妹only既日子

就係佢冇說服力都仲肯叫你
就知佢幾有誠意

辛苦你好chur

你剛開始？

係 thx周小姐
多謝u c

我多倫多大學

仲有表哥

琴晚肚痛開始

每天一攬

但係我係嘗試左瞓但係瞓唔着

傻豬小7

我呢啲好複雜

我都愛架我

唔開心飛走

Switch everyday

PUBG

你都叫佢周小姐好搞笑

來不做女人

真心嘅
我瞓唔着都唔想見到人哋瞓唔着

Hi 海

有咩問題

Yes
習慣就好

Mobile ver?
原來你都有玩？

點解？
人地實命上

I know that feel

係呀手機
呢度好多人都有玩

感動

我廢j嚟
搵嘢進修下姐都係
讀緊特教

佢地話我個名好怪好難聽

學霸

只是10分眼瞓

我又要陪住你

做老師都幾好呀

咩藥

以為你冇
動森only

最憎俾人嘈醒

me2手機靜音

唔知一田有冇得買

可 你換比我

今日比個八婆激完 無事了
條友本身都係閪
唔開心飛走飛走

唔係 我冇咁勁

嗨嗨

無 無啊

可以

你唔係真係信嘛

唔好逼我

我最聽佢話的

聽日買貼比你

點會
又易記

你都有玩？

可以去睇吓

勸大家咪撚再對人咁上心

難聽嗰度我比10分

。。。。

嗰啲係真。八婆
開心返

我地互陪架嘛

唔緊要啦 我死唔去嘅

知道

牙皮

Ff你熊貓眼中

不過我都仲暖到人，唔驚

我係鍾意上心 吹咩

係 十分滿分

好

你講咗好多次啦

我上咗，瀨曬野
差啲試都考唔到

呢個世界有遮瑕膏

我冇逼你。。。

掛仔
你點啊？

係 真·八婆
開心返了

攤多啲 唔好周圍走
用暖水袋 飲下熱野
唔好食寒涼野eg瓜類
唔開心就搵我

嚟m嗰陣辣野凍野朱古力咖啡都唔好掂啦
啲暖水用嚟敷肚好過
嚟m前買四物飲俾女友養下身 買暖宮貼都得

俾人暖吓

反覆

你咪繼續笑

等我

唔洗啦

我好煩的

咁你weak
建議strong啲先好上心

我一向咩都唔做

之前有呀
依家又down返
不過好少打 冇人同我玩
Solo多

好似係

多謝你幫我講埋

ok的，一齊吹水

表妹攬返你

咁就得啦

我笑到仆街 屌你

真喎

要埋你得唔得

係。。。 學習中

你想聽真話定假話?

我係睇唔到

食緊紫米露

係喇

是鳩但啦，啲女收到就甜架喇

我係叻叻

我出名真心膠

唔洗擔心🙏🙏

佢哋可以同你玩

超！唔覆我咪唔覆！

屌你老鼠！

我話冇啊 我好溫柔啊

大師

題外話四物飲係冇用的

支持你

年中收唔少卡

你係咪有啲咩誤會

休息吓先啦

Mark底先，屌
要keep住update

我係睇唔到邊到有溫邊到有柔

屋企都用？

你盲。。。

又難又煩

嗚嗚

似有

句嘢會唔會愈嚟愈長

Okay~ 👌🏻👌🏻

咩係四物飲

休息咗好耐了 唉

有冇流浮山200刀手張卡?

好野

會，是但啦

返學用

係 你得對我係惡撚到成隻狗咁

好人卡

靚仔=甜
柒=嘔心

女仔補身的

唔好嗚嗚啦

無錯一世

Huggg

真
驗證咗
我失敗嘅原因

冇 我都冇吠你咬你

新潮文

成手疤痕，我真男人

咪笑鳩me

Who

我真係睇到一次笑一次

人地啲疤痕係經世界嘅磨練
你係自創

你中2啦

點覆

冇事 純粹係度諗 上心姐
但唔會返去以前咁了，其實今日有一下覺得似返緊轉頭，少驚

其實還好啦
但你成日重複
我諗唔到其他答案答你

唔洗做咩

作家

我讀完書好耐🙏🙏

屌你不知幾甜

就咁覆

我都諗唔到其他野

我都有好多

係，但唔後悔 真心

係 你70後

吽到咪好，吽唔到咪煩

氹我

我真係想寫野。。。

80...

係 一世

爆曬分

唉 唔叫春了

明白了

我都攬你

Ok mental note左

食飯呀屌

知道就好

我創意力有限

我從頭到尾都無否定佢係甜 不過我想笑喳嘛
咁都要比你屌

Hugggg

好收到

人生邊有咁順利

你有啲醒目

Y 要note

係 真心

????

唔洗客氣

???????????

我攬你啦

Ok 我買機票

叫冬天

好似一直

之前唔覺

你唔明咩

從今起覺啦

我唔明點解你地啲品味咁差

從此以後

互hug

還好啦
但會俾人誤會係用真名囉

要嘅 你好到我唔識比反應

好warm

品味好個人 建議別評論

我真名嚟。。

係咪歌來

方便ff
其實 你 呀海 讀c 周小姐
草巴 夢巴 1001 仆街
係我腦中有樣的

小嬲

唔知

咁喺你ff入面入面我係咩樣的

時間返不到最初 只係可能創造緊新嘅嘢

呃。。。

你開心=我開心

別哭
缺水了
飲暖水先

又想我影身分證

咁都嬲 你好大方

唔知講咩好

1234

氹你唔好扁嘴仔啦

點解可以咁好笑

唔好想

Huggie

我大方唔到

呢到有兩個70後

Hou

5678

有啲啲唔開心

Ummmm
靚女 不過成日唔訓
有種就快訓低嘅感覺

789

收開好人卡

7個有希望破20個

馬仔

我B都50歲

會

咁你嘅ff都幾錯
瞓唔著

想瘋狂寫你個名落張卡到

佢可以改名做小氣撚

乜水

我呢？

第一個正皮我嘅

唔訓 I mean can’t sleep

我都冇

我係覺得有趣

多謝

我係長氣撚

你心心念念想搶個個

見到你笑=我開心

咁瞓低係就嚟瞓着？

真

馬

你作家樣
依家手寫打字中

游車河

我哋自己圍爐

Who??????

bb

大師實有

仲有我

想join

唔講 等等又比你屌

想收返了

要照顧6歲BB

今晚打唔打機

一定係

咁你收收星先🙏🙏🙏

me毒撚樣

你想幾點

我地互ff?

Yes
忘字中
手寫輸入
好耐冇寫

你而已

大師樣？

表妹又喺度表演unun

唔安慰？

Bbbbbbb

想睇

係 梳

我都得

咁好咩

唔緊要 我好中意包容你

Yes
一樣都係靚女

我最鍾意用語音
未瞓得着

唔見你問我？

你寫字好醜

你個樣係岸鳩樣✔️✔️

佢哋幾點得

你最中2屌完人扮冇嘢

盡曬力

表演結束依家佢瞓覺

一大清早
不了

啱咗
你好勁

你幾點得

你最中意屈我

幾識講嘢 但我200磅暗瘡肥婆

點解？
用語音都唔使講嘢好大聲

而家

我300

你唔得閒so me

我係200kg

-2爭櫈仔遊戲正式開始

好緊張

想同佢一齊瞓

你唔問我=我唔so你😂😂😂

美孚了

又嫌

係咪㗎

係 當係我屈

佢會扎住人哋

唔做慣bb

係但我手機得返29%電

了結糖

我要
我講野唔清
廣東話有口音
Btw pubg有冇分server?

。。。唔講啦

我本身都300

42

咁你使唔使叉下先？

咁做bbbb

燈完仲唔夠 仲想屈我
放過我

okay~

冇人爭

食飽飯未

有分㗎
係咪好似譚仔阿姐咁

咁點樣減咗100

我 foresee到你會拒絕

唔ok

扎我未

吹下雞先

我換先
冇咁誇張

唔好搶

🍊

佢個口有啲臭㗎喎

我相信我部電話可以叉住電打都唔爆炸

咁係咩口音

Lm

再講會比人屌 唔講了

我從來唔會搶屬於我既野

你最中意ff完當真

你部電話唔同我個部

飽飽 今日食咗4隻雞翼

最緊要信

聽日a1見

祈禱

包容下得唔得

我長命

使唔使背金句

希望唔好show樣

你琴日話同我打

燒肉味

你有啲運

咁我閉氣

對

牙女禾尋日有嘢做

放過小妹啦。。。

你言下之意係咪指我B屬於你

好好

係經驗之談嚟

唔洗 但要早午晚祈十次

真係 想知點解

反口是個不好的習慣喔

事實既野 唔應該拎出黎討論

Hug到睡著

我咪話咗唔講

無可能

忍水未

唔識大方

佢唔係小器架 佢扮

你唔會唔講
你把口唔識收

點先okay

你都好虔誠

牙海

現在是否齊人

佢又係度誤導人

今日提我了
一陣返到家忍

你啲經驗都係ff返嚟

不要生氣 真相的確難以令人接受

扮大方

你識的

我岩 係咪？

我都想食炸雞翼

就比你屌到退出5p台

kk聽日黎唱歌

好啦好啦 我認啦

所以我瘦到100磅

佢唔係的 呢點唔笑佢
但佢個名就

包容左

我冇咁嘅能力

無

喜歡了

再多啲

認咪岩囉

好嬲好嬲

我是小方

炸

當係我Ff

你本來就唔夠

你同我收聲

9就嚟突破麻雀的記錄

係係

要維持幾耐

咩

事實嚟 希望你接受

辣雞翼嚟我想想食炸

ok 咁我同讀讀展開激情對話算

齊人我就唔去沖涼住

唔知佢了

cp好食

夠啦

買咗一大包

佢個個禮拜六都嚟唱歌
唱歌只係遊戲嘅開始

太多了

個仆街咩樣架

氹你

唔夠的

喜歡我未

屌 嬲左你

以後不同你講心事

十年

好食啊

你有 想搵返比你睇

炸你

係的呢點我知的 真心

腐皮的紀錄

唔可以的🙏🙏🙏

你唔留心上堂 我呢加200磅

慳啲啦 最高12

月全蝕

同埋其實都幾抵

急速上升

20個好似有d難
有望15個

快啲返屋企啦

快

好鍾意食雞翼

睇誠唔誠心

快 我最中意fc

最緊要係可以開始起島

10了

我九個 開波未

你唔認我都冇辦法

脆香雞翼

辣殺 唔覆機

係你收聲呀

終於識上水？

今日好似係食佢

開返個盤
一賠幾多好

我係咩樣

中翼

叫仆街玩啦

都唔係真嘅我點認

快過火箭

仆街係冇樣睇

我想自己整

個個都爭

要咗你唔好tg

上水了
今日去咗講故台

read

上次先公主抱你

嗰個僵屍超級好睇

我已聽比hug你

1賠4.14

唔抵 我自己炸仲抵

香辣嗰隻

我都知

有

朋友的愛又拒絕

香辣嗰隻底呀嘛

已炸

唔中意睇字

我都想快

你記性真係好左
麻雀問你開波未

Thanks
知道你睇咗就夠

不可

單剔既

真 我照完鏡
都估唔到自己係

要劃清界線

咁就好
我都知我愛你

下次要開個正皮秒回

我估唔到冇人用清楚兩個字

Really 遲下睇先

冇人爭奪我

但我今日好想食雞髀

唔知會點呢

你真係好好

毒撚肚餓秒回

#502 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

就退出了

thx
仲生存

有樣咁西利 你想像力幾好
我只是個7頭皮

填河填到好攰

應該啱你口味掛

咁好啦

巧 邊個玩

例如？

話你踩界炸喎

見到你開開心心就夠了

所以你呢加咪用緊腳打字

789我同你仲有邊個

讀比我聽

屌 我驚仲多人負

重有幾耐

係。。。🙏🙏

你知唔知點解小甘比人聯起咗個嘴

做乜鳩

所有人都爭緊 不過我會等你

我口味好重架

-1？

佢講嗰啲嘢同我嗰啲black mirror 故仔有啲似

好好食

惡撚到搵唔到你條界係邊廢事再踩到了所以要退出

吹雞

讀比同性做乜
梗係讀比異性

今日食完

就咁叮都好好食

語音輸入法

下次可試

月亮光光定月光光？我都撚住睇

唔撚係掛 咁玄

可能係

無非都係想我挽留你姐

。。。絕了

你知咩事啦

因為佢唔抵得我同讀讀關係好

不了 我要你

係呀今朝一路返學一路睇

都係類似嗰啲啦 所以咪話應該啱你口味

你唔會都唔洗

無錯

我牛完女再讀比你聽 咁你應該無機會聽

咁我黎

你知唔知有人睇到你呢句嘢會笑咗出聲

巧 等陣睇下

咁就好

你牛快啲得唔得

好似幾好睇

我要聽

本讀在此

10年應該可以

依家入

因為兩隻手抱住你咋

齊？

真係唔錯 依家入

都話要牛完女先

可以 我願意等你等十年

讀讀會由心甜笑

但你不讀wor

咪朋友界線 係咪朋友都唔做

你真係仆街嚟

Sweet撚到

派卡

想溝你好耐

真 我真仆街

我諗 20分鐘左右

慢？

第一次比人牛 期待

嗰個我細妹

姐係冇啦

但我唔識

我笑死

我唔係啲咁嘅人

是是 好叻

甜死

好吧

希望你信我

咩第一次 789牛過你

得陌生人關係先可以keep到一世

我當然信啦 你應該一早就知

好感動

你識講嘢啫

佢傻左了

我唔需要一世 我唔信咩一世的
可以幾耐就幾耐

有啲失望

🥺🥺

係 我都係咁話

我無野補充

我個樣係咁

所以同我做朋友未

明的

cls班仇女毒撚又出返黎
打女人都話做得好

想做

This is連登

同意

終於

有少少北佬
加鬼仔

屌
打左一埸 食左雞
但lag到
佢show 78ms 但隊友係咁𣊬間移動

我一定唔會咁打你

明明係個男既摑人一巴先
就算女人咁做都一定唔岩啦

Hi

Where

2個都有問題啦應該

勞力士打黑衣人個post

啊！

我想埋咗自己啊！

就算點都唔應該郁手囉

燴蕃薯

以為得一巴
之後

你會打死我

雙魚撚成日ff
你係文青少女

港女樣
Mean但可愛

你成日改user name

哼哼哼
之前好似唔小心做咗啲令人誤會嘅嘢
柒到想埋咗自己啊！

跟住班仇女毒撚仲要話打得好

變態?

唔會啦，一陣唔夠你打咪好柒

邊度?

講下？

勞力士店外白衫男打黑衣女

條女都幾慘
不過比我都揀靚仔都唔揀毒撚

開拖咁
好條撚

毒撚唔代表唔會打人....

除左仇女都諗唔到點解會話打得好
起腳喎

起腳真係over左
一打我身同感受
出手點都唔應該

係 所以咪話寧願揀個靚仔
寧願比靚仔打好過比毒撚打

就係之前同fd行山
唔小心整到隻手
俾個人捉住隻手睇好耐

之後俾其他fd問起先覺得有問題
問我個人係咪鍾意我
叫我下次行山一定要再叫埋嗰個人
柒到飛起啊！
唔係咁嫁，誤會啊！

牙海係唔係到

好恐怖

返屋企落大雨

搵佢做咩

冇遮？

我冇呢個煩惱

點解得我個個比人負皮。。。。
想提佢忍水

真
我咩樣

你先有。。。

好多女仔都中意同我玩

收皮啦屌你

有對比

有無笑返

咕嚕

咪屌

係我太fun
個樣有喜感instead of醜

醜就醜啦

羡慕

乖

有自信係好事

一向有

唔知醜係我嘅強項

thinking

分啲比我

你都幾有喜感

不了

屌你老母痛撚到我

鳩揈揈都搶到970今日心情好

慘

咩事

any pnd

啱啱收工 鋪頭播之前ex暗示 鐘意我既歌

胃痛弱撚智

咩歌

食飯未?

建議瞓教

啪完仲係痛撚死

i believe in magic

未

係咪未食嘢

go eat la diu

🥺

聽緊今晚講嘢夜唔夜

快食

屌

jm9 ng eat

減磅

but u pain on9

I can join now

請進食定時

有ex

你自信爆棚

一打機就冇曬人

嘻